"Het zou zijn wrede in Miss Havisham, afschuwelijk wreed, om te oefenen op de vatbaarheid van een arme jongen en gefolterd me door al die jaren met een ijdele hoop en een stationair achtervolging, indien zij had weerspiegeld op de zwaarte van wat ze heeft gedaan.
